繼續維持極缺口罩的情況下

大家只會更加避免出街，減少使用口罩

用一個，少一個，然後又買唔到

經濟停頓指日可待。。。

而家香港每日消耗差不多每人1-2個，大約無800-1500萬個

如果未來10日無貨，咁全港各人儲備無8500萬-1.5億個

香港政府真係10日內買到1.5億個嗎？

2月成個月就要最多4-5億個口罩

到時會好多人無戴口罩出街，因為買都買唔到了

疫情大爆發準備

唔好唔記得有好多人已經冇咩存備，出邊爭又爭唔到，上網訂又未到貨

香港人 無口罩 真係咪撚返工返學

政府都講左短期冇口罩供應，話之你死

疫症大爆發準備同時 亦做好三罷準備

三罷行動將會係家中與杯麵一齊舉行

無防疫裝備，就真係三罷的誘因

以而家呢個狀態，不出一個月，大部分人屋企口罩儲備用晒，迫住長期放假，或者無裝返工，返學

儲糧儲水減少出街

學生無裝 ㄧ般正常家長都會自行停課
至於返工無裝 返到公司 只要有任何ㄧ個人持續乾咳 根本已經要全公司撤離

個仆街政府唔確保有足夠、穩定口罩貨源供港 香港人根本無可能正常生活

再講 而家強國每日新增確診可達過千個 其他國家亦逐漸有病例 個疫情根本唔可能短期內有改善 咁只會令恐慌加劇

又 佢一日唔封關、唔停航 根本只會激發醫護罷工
人哋英國、德國都果斷停所有中國航班
個情況只會越來越壞 真係唔撚知港共仲可以點拖落去

林鄭睇死d人無口罩都會自己捱炒價買黎返工啦睇出邊post 大把人on99幾千蚊買得幾百隻就知

單係香港已經幾億，成個亞洲需求根本過百億，月產過百億口罩邊個做到

無可能滿足到

而家夜晚十點己經無乜人